如果surface go開唔到機又叉到電

如果我部surface pro go 開唔到機但叉到電,是否完全壞呢請問

5成壞

一換一喎surface機
驚乜

Pro Go ?

姐係未完全壞嗎

肯定可一換一？

係 pro go

你買左幾耐先
過左保養未先

未過

98%新

唔係人為整壞就有得換

搭單問下
我經大學買加左三年保，但係Microsoft個支援中心都仲係得一年
佢係完左一年自動加返定其實要問返代理商？

冇一部機叫pro go
Pro定go?

Surface go

我surface pro上年新買都試過開機無反應，短時間內應該可以換

咁渣